武漢肺炎爆發係中共打壓囚禁武漢出世嘅梁天琦嘅報應

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

樓主～我朋友有嘢想搵你幫手，可唔可以交換個tg傾兩句？

同意